{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160397?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 공작산물골펜션"
    },
    "text": "ペンションのすぐ前に清らかできれいな渓谷が流れ、涼しくてきれいな空気と静かで居心地の良い田園風景がある孔雀山ムルゴルペンションです。 ペンションでは地下岩盤水で育てた野菜を珍味として提供し、ペンション前の小川ではカワニナと小さな肉が見られ、田舎の趣を感じることができます。 入室は14:00で、退室は11:30です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭とグリルを利用して1人から4人までは基準で20,000ウォンで、5人から8人までは基準で30,000ウォンです。 追加で1人当たり10,000ウォンが追加されます。 バーベキューのご利用は屋外の共用バーベキュー場で入室後、ご自由にご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 幼児は7歳以上から10,000ウォンが追加され、乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 愛犬同伴のことができる客室は、全客室で可能であり、当日現地にて決済しております。 駐車場や無料のフットサル場が利用でき、個人キャンプ用品や小屋も無料で利用できます。 消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器を備えています。 入室は14:00で、退室は11:30です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周りには何がありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前に清らかできれいな渓谷が流れ、涼しくてきれいな空気と静かで居心地の良い田園風景があります。また、小川ではカワニナと小さな肉を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00で、退室は11:30です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは1人から4人までが基準で20,000ウォン、5人から8人までが基準で30,000ウォンです。追加で1人当たり10,000ウォンが追加されます。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴のことができる客室は、全客室で可能です。当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場やフットサル場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場と無料のフットサル場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "消火器や一酸化炭素検出器は備えていますか？",
            "answer": "はい、ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は7歳以上から10,000ウォンが追加され、乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 436
    }
}